# README #

## task 1: ##

http://localhost:3000/?a=1&b=1

## task 2 ##

http://localhost:3000/task2?fullname='string'


## task 2c ##

http://localhost:3000/task2c?url=http://vk.com/wtfname

## task 3A #

http://localhost:3000/task3A/

*Никакого хардкода для глубины, динамическая функция пролазиет внутрь обьекта*

P.S нашел отличное решение у одного из участников с использованием include/reduce:  https://github.com/yelsukov/nodejs/blob/master/3a/index.js 


**Все велосипеды уже изобретены**
